點解唔可以打周街食煙嘅人？

煙民食煙 要我吸二手煙
令我健康受到威脅
我都唔可以自衛制止佢危害緊我生命？
我打佢都係受傷 佢直接搞緊我條命
至少俾人合法整走佢個煙掛
靠黑警執法罰錢？含撚啦！

可以，go go go

打啦屌你老母

塞個煙頭入堆煙民嘅臭嘴

拎幾束拜神既香 去佢地隔離點著佢

哂9氣啦 你條死毒撚夠膽咩

你夠膽打就唔洗上黎吠啦 夠疆聽日出黎旺角打鳩我丫

你夠人打先算啦

岩, 香港應該立法打鳩食煙者, 食煙者還拖則違法, 判死刑

G持

我會係佢前面放返臭屁
利申 三日先有一次屎

分分鐘黑警自己都食緊

火車頭死全家

食煙果d臨尾果幾年會訓係床 氣又抖唔到 郁又郁唔到 扯哂哮咁等斷氣

頭先中環LKF個邊有個MK TB一邊行一邊食煙
好型咁掉個煙頭落地
之後後面有隻食環狗衝出黎捉住佢

其實香港有無合法對打 可簽生死狀
我歡迎上面啲煙民同我打
到時睇下係我唔夠膽定俾我打到訓院

我驚班廢鳩比人圍撚死

我撚唔信班煙撚打得贏gym撚

咁係咪可以周街打周街打人嘅人？

參考佢個做法